試吓講多句 有個後生仔中槍>有個後生仔為咗你哋中槍

唔好死